當世界明路行盡了

毋須見光也許更美妙

嘻嘻

拖了天國 下來地底 不再受騷擾

嘻死肥子

肥仔粒的

沒有找到出口出去也好

臭的

下！？

下咩牙

我香

邊忽香

全身

好臭
聞到了